誇世代絕對可以稱得上TVB歷史上最神既劇

成套劇無論故事 情節 選角 對白都恰到好處
要膠有 親情有 社會議題反思有 自抽有
平時最大問題既感情線 誇世代處理得好舒服
成套劇故事好完整 好多細位都可以緊扣到 起碼唔會有啲咩大既bug
相信大部分香港人都會啱睇 內容其實好貼地同地道 除左啲盲反撚同唔用腦既廢中廢老

今年最佳劇集唔係誇世代就一定係造馬
就算話佢係tvb開台最好睇既劇都不為過

冇睇 不過張繼聰同肛交敏係唔係兄妹？
可唔可以扑野？

最後好似係舅父同兒甥女

tvb真係拍膠劇先掂 降魔同佢唔知點揀好

睇ＴＶＢ死全家

有無天與地咁正
無就唔追了

50集唔夠啦。。
有啲位去得太快
不過都算dom本 用5千萬拍

邊有可能有
吊打呢套膠野100條街喇

要學歷托柒咩

根本無血緣關係

最後有講

一鳩拎套神劇黎比
邊有得比

有學歷代表一定好睇
你睇下陳芷菁，讀Drama架，拍戲幾出名

降魔的屌打無心法師

你話17年最佳既劇我都覺得ok

有無可能係開台最勁呀

Tvb 近年係廢

但佢以前都有好多好睇既劇

我覺得睇佢MIX 哂所有野真係好正好創新

D 劇情ON 9得黎又可以好好睇
今集真心最好睇既TVB 劇

最少好睇過糖心3

我覺得可以比較下

天與地都仲有tvb 味
呢套直頭唔似tvb 出品 但係cast 又係tvb 晒冷之作

無心有睇 根本唔同野冇得比 e個係睇本土香港風味

其實有少少抄無心法師

認同
呢套係好睇但未至於史上最強囉

天與地有冇tvb味就唔記得
但呢套好明顯有tvb味先出到咁
驚死啲人睇唔明不斷有解畫場面都已經好tvb
不過都想讚呢套膠劇
Tvb一直唔敢出太深嘅題材
節目類型又多限制
竟然出到套無厘頭咁搞笑嘅劇
劇情仲要唔差
已經唔追無線嘅我都會專登為左套野開下電視睇

利伸 睇開美劇

咁多人讚一於有時間追下

呢套野玩膠玩得好天馬行空
出奇地出色
捉到香港人心理
唔駛點思考輕輕鬆鬆睇係好睇得過
後面劇情暴走得黎又幾過癮
唔可以當佢認真劇咁睇
全程都係玩膠
10分我會俾7分